我老闆有精神分裂

入左間公司做無耐發現老細有兩個人格其中一個叫Ivan Chan 另外一個叫Edmond Wong 咁我公司有個獨立廁所淨係老闆同佢老婆先會去 其他員工就去樓層個廁所 本身以為佢係唔想比人知佢係老闆先有兩個名 但係後尾發現佢叫Ivan Chan個陣會用個獨立廁所 叫Edmond Wong個陣就會出去用樓層個廁所 而且佢老婆都會叫佢Edmond或者Ivan 佢叫Edmond個陣個人暴躁好多 叫Ivan個陣就好串嘴 有一次佢聽電話 個陣佢係Ivan 但係人地話搵Edmond 佢話等等 然後就切換個人格 好恐怖

其實男人都係。屌前另一個人，射後都另一個人。

唔知佢會唔會知另外一個人格做過d咩 佢老婆就好可以有兩個老公

個啲叫人格分裂 唔係精神分裂

人格分裂要處理喎 同佢老婆講啦

佢老婆都知啊 可能佢覺得兩個人格都無咩野 佢仲分到佢老公係邊個人格

會唔會係孖生玩鳩你地咋 冇理由咁撚恐怖可以當冇嘢

佢係真係有兩個人格 佢仲問我返左一段時間無覺得有d咩奇怪架咩 可以問佢 問我無好奇心架咩 不過我都係唔敢問太私隱啦 問其他同事先知

兩個人格都正常應該ok掛 但係有陣時聽佢講電話真係好好笑 Ivan Chan同Edmond Wong係咁切換 不過應該係同一個人格扮另外一個人格 兩個人把聲一模一樣 d客應該都R曬頭

佢一定知自己有兩個人格

如果有一日佢其中一個人格無左 佢會唔會掛住佢

你試下每隔三秒叫佢另一個名 睇下佢會唔會係咁轉人格

唔知佢個切換機制係點